[對外宣傳] Quora有好撚多五毛

關於香港既topic入面
Top 10 writers 內有幾個都係Pro-Chinese

例如呢個係支那官台CCTV做野既鬼佬
佢既answers 係有51,281 Views

有冇巴絲可以幫手downvote部份answers/
向外國人展示我地既真實情況同訴求

中囯其中一個最大forum係知乎，Quora？駕輕就熟啦

Quora啲China同Hong Kong Topic早已俾五毛同自干五鬼佬霸晒，還有Top Writer係北京高官仔女。

呢個16年以來嘅top writer to被人起底係中科大物理學家個女

淪陷

Quora真係好痴線... 原來呢排我地剩係講Quora，已經起碼有下面幾個post...

我諗我地要組織Quora文宣...

------------------------------------------

[國際文宣] 點解Quora上面一面倒五毛抺黑示威者？我地d人呢？

[文宣戰] Quora極多深藍分析撚

［跪求文宣］有餘力請去quora消毒

[對外宣傳] Quora有好撚多五毛